
                      "Muy buena" exelente el Final y los personajes!! La música la calidad el audio todo perfecto y sobre todo la historia muy buena no alcanza 5 estrellas ya que me aprecio que le falta algo mas para ser una "Obra Maestra" ajajja a esa le ponderia un 5 estrellas a la de "Siempre a tu lado" :c
        
            